我覺得96遊行有20萬人已經偷笑

冇宣傳，冇不反對通知書，支那肺炎，黨安法
加上送頭撚，番工撚，美國撚等等帶風向
再減番啲港豬左膠，冷氣軍師，鍵盤戰士等等依啲點都唔會去嘅人之後

人數唔會多過20萬

唔好呃人呃自己啦，唔計路人，5萬都無

唔好呃人呃自己啦，唔計路人，5000都無

2千都唔知有冇啦，睇下個投票幾多人話去

我諗住嗰日行街

我估大概有1500到2000人 左右

非放負
但係有1萬都偷笑

唔好呃人呃自己啦 出去送頭咩？

其實你地幾時先肯承認反送中運動已經完結？

我覺得直頭行唔成

是旦啦願意出嘅人被捕/被殺晒之後 就唔會再有送頭同唔送頭嘅爭拗到時就所有抗爭手法都 base on 街頭抗爭之外嘅路線

200人都應該冇

分分鐘旺角條街仲多人

頂盡2K,唔好再FF 6位數呢D數字

咁應該有嘅，好多浪漫撚仍然盲撐街頭戰線

我係 理性中立藍支持民主反對暴力嘅愛國港獨派

你肯定班浪漫撚真係會出？

9.6 即場冷氣討論post

分屏睇直播 做軍師

精人出口
笨人出手

幾千應該都有嘅

我估得50人 班搞手完全為搞而搞

已經預想到浪漫撚喺屋企睇住手足出去，cap低畫面然後通街forward加個caption「大師兄歸位！香港人打不死！」

50人即係行唔成啦
愈來愈有510嘅感覺

連燈力量

利申：食飯

連twitter+tvb戰線冇風險都唔夠1000人
唔好太理想化，示威變示弱

繼續行街心態，不如慳啖氣

“入嚟多謝今日有份嘅手足！！”

咁到時就變咗班狗自己罰企

10/10

有糧出嘅
又唔洗執死屍睇咸魚
咁就幾皮仲有借口ot

重點係 你冇一個原因鼓勵到人出去 一味淨係講哂馬 而且又唔係要配合國際線⋯

和你曬

“撚狗成功”

日日去鳩嗚

已經叫最好結果

200k咁有自信

反正我唔會出

總之都係嗰句啦
Be water

2000-3500人已經是理想

唔會有咁多架啦我諗5,6萬...都唔知有無

找估100 主流無報 連登鍵戰

2萬都偷笑

多謝手足🙏🏻

應該得100人左右

下，宜家不嬲無人遊行架喎，犯法既野我唔會做，我淨係會去行街買野

到時又得DAVID一個

你淨係見連登同TG (雖然我啲地區谷都冇乜人講) 之外，基本上坊間係冇人知就知乜料啦

真 差不多

知都冇人去啦咩時勢

樓上仆街死啦

係啊 個個先知預撚咗上年9/6 16/6
有百幾二百萬人人出去啊

冇人出唔suprise 多人係bonus
樓上出親 都仆街死!!
返大陸啦

留係屋企做乜啫

你連文宣都落唔到地嘅時候，其他嘢都唔使再講

20萬??太樂觀了

落唔到地，係因為好多人都覺得唔應該再搞街頭抗爭姐所以咪冇人週街forward

其實最主要依家真係乜鳩人都可以做搞手 只要你唔係弱智識用tg 再加上某啲連登仔不斷推post話會出 你自己信唔信啦

講真
而家一聚少少人就限聚令 又拉又趕走
點可以聚到人
搞手有無諗過

各區連儂收皮都係原因之一
已前啲活動文宣真係成個連儂都係

撤回左 所以完結

真係有為手足諗過就唔會死攬街頭戰線啦

運動已完

準備移民 不了

番屋企訓下教唔好

講真，連儂都係比老一輩知，後生果批，透過電話電腦一定更知道得更清楚，依家係連後生圈子都谷唔起

1/7 我見好多人出街shopping

準備過英國啦仲同你搏命咩

七一同六四本身都唔使點宣傳，係習慣嚟

聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

聯署「支持美國政府禁微信&抖音」

聯署「促請中共立即交回12位被拘留的香港青年」

要返學不了

應該有2m人

有2萬偷笑呀
20萬，好樂觀。

兩米人

遊行 不了 我淨係識食下野行下街 打個卡講下好嬲

推啦講

時代巨輪已經推郁
有無人出已經唔太重要
唔通無人出, 中共同世界關係會回覆2019前?

唔好自己呃自己，得david 一個咋，

其他人都係咁岩行街經過

10:00 am :今日一定要出去！！唔出冇機會！！
2:00 pm:出邊開始多人！！
4:00 pm ： 走呀手足出邊重狗！！
6:00 pm ： 我地今日好成功呀！
8:00 pm ： 香港已死，想移民

計埋路人有5萬都偷笑啦

所以要變成習慣

認真廿萬係咪諗大咗

手足唔係condom
但唔好阻我移民

由開始搞國安法我都已經覺得而家香港係帶動並且捲入咗大國之間嘅角力
香港人做到嘅事唔多，頂多係喺當中煽風點火，帶下風向咁

推

聯署都成廿幾日, 仲係得8萬人簽

唔好講得咁衰啦

班狗唔會比你聚到人啦

個標題做咩鳩

你幾時先肯承認你係五毛

行街就多
不過唔知會唔會拉埋

國際撚係咪叫緊美軍救你地

有一萬都奇蹟
利申:身邊根本冇人出

連登仔：贏哂民意搞緊移民了

英國仲浪漫

樓主唔裸跑唔去

D 五毛出晒黎 大家醒目仔睇路

啱啱cctvb83台播左9月6嘅文宣岀黎 話有人鼓吹星期日非法集結

咪玩啦 你企到一條街啲狗都衝左過黎

睇完樓主分析，好睇到而家問題。

就係我地自己割晒送頭撚、返工撚、左膠、港豬、冷氣軍師......唔記得晒兄弟爬山。

ching坐時光機邊年返嚟
中哂

星期日各大檢測中心要人

大約有2百人到

我識得既前線好多都唔出
主要係冇人群
甩唔到身
同埋佢地都冇能力移民

內文其實幾有道理

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

都唔知五毛出黎做乜
少人出又唔代表民心已死, 睇下世界局勢又大把花生

出乜鬼 今日又三個入去坐 都冇乜人講啦
搵多啲錢移民把啦

無泛民和理非支持的，過500已經偷笑了

九龍遊行討論（8）

50個都唔知有無

遊行有咩用其實 都成一年 政府撚理你 仲要冇不反 有都多d人理你我寧願靜靜做文宣 增長革命思想 教好下一代 等時機成熟先再街頭抗爭 講緊嘅唔係就咁遊行嘅街頭抗爭

你咪偷笑囉
話鳩知你光明正大笑
你邊撚位

4:00pm 全部都係cctvb cap圖上帝視角

坐既又冇安家

2萬都冇啦

出面邊撚到多人呀 講嚟聽下

認真問
上次無國安法連人都聚唔到
今次你覺得黑警會放水?

屌你老母散水狗，平時旺角行街都撚多人嫁啦
咩撚野無人吖 你唔想復蘇經濟咩 出黎旺角鳩鳴啦屌你連登仔

黃屍只會支持有like同有光環既野
手足坐監冇

拉左移唔到民點算

又散播病毒

好中

其實係時候思考下遊行嘅作用，
係向一個民意授權嘅政府施壓，
令到佢以及其班子有無法執行職務嘅危機，
佢地先會同你談判。

但係依家去到依一個地步，
難聽戰講句你只係可以學波蘭嘅方法

唔好玩啦
1萬都冇啦
20萬

5:00 pm : 畫面好靚，入來多謝手足

真
BTW 出唔出自己諗同負責，依加d post 成日水人出去

唔通叫你地街頭撚救咩

果個香城唔知乜鳩孤兒仔，日日開幾十個post水人出去

收哂皮啦
冇錢既收聲番工
有錢既準備過多一兩年賣樓移民

同意，再多嘅街頭抗爭只係流於浪漫主義

呢句真

6:00pm : 今日好成功，又撚到班狗罰企

分屏

反送中上年九月完咗啦，撤回呀嘛
上年九月至宜家係全球反共抗爭

條街本身都多人架啦
連登仔咪諗住拎光環

情感上係想多人
事實上而家連遊行嘅成本都非常高
更加唔想有義士送頭

都係準備去英國把啦

屌預言撚

個個都有得移民

有500出黎都偷笑

所以真係唔到你唔灰
次次都吹到大一大 咩最終一戰 咩集合
結果出到去又係成班人縮係後面拍手 大嗌手足加油
之後推哂班細路上去
跟住見到警暴又話好嬲好嬲 大佬呀 你地都嬲撚左成年啦 幾時肯變做力量

其實鹽又無戒，而家割鞍髮下，係咪連行街睇戲食飯都唔俾先？

是但啦，反正公佈咩數字都有人信

唔洗估 到時大圍捕/無人出 跟住齊齊上連登互屌 大量運動已完 運動已輸 香港人無得救 香港人無撚用 香港人抵死 post

Pin this
跟住實有人話要人，只要人多就冇事

呢個係連登世界啫

成班on9以為而家2019年仲遊行

上年仲任你去不反遊行俾你和勇一起係因為港共仲要扮君子

呢個post已經大量

藍曱甴至理名言

比盡1500
平時啲黃 口就把撚 講到自己點黃法
做咪又係縮沙繼續奶深藍底老細同事老師 搏升職上位 收皮啦
真黃上年已經拉晒送晒中

真冇人會再出了

用人頭保持運動熱度

乜你重覺得香港會有遊行嘅咩?
未開波已經炎症執法的話根本聚唔起人
更唔好講有幾多人參與

其實
我覺得
唔好去比較好

唔計藍唔藍，但至理名言呢樣係真

11:00 pm：核彈！同我推上twitter！

廿萬
會唔會太睇得起自己
搞手自己都係預五萬

犧牲一個孕婦換取大家嘅憤怒

啲街頭撚仲以為外國係見到香港人出嚟所以幫香港一啲國際視野都冇

Ching RIP好快有入嚟話你五毛分化國安

我有嬲有買蘋果有食黃店

每個人可付出可承受都唔同

唔指責唔分化

兄弟爬山

老鳳嗰d咁深黃都唔出啦

老實講香港人唔係咁勇敢 冇不反+黑警濫捕好多人已經唔敢出

你當恐懼撚流㗎，梗係留家抗疫啦。

Push

黑警捉你屈你襲警配合紅官已經可以令你坐監

有20個都偷笑

冷處理啦屌你哋老母，手joke嚟㗎，唔分化唔割蓆呀，核爆都唔割呀，即刻like到佢fb多過何君堯啦，成班五毛，屌自己人就最大聲，屌政府又唔見你哋出聲，成班PR，想幫spin走啲新聞，我屌晒你哋咩，咁都上到熱門，拉啦

我有支持泛民接受延任繼續抗爭

鍵盤戰士情緒勒索推人出去
然後食住花生坐喺屋企等睇戲
利申 後日唔會去

唔太關事
問題係遊行已經冇乜用
上年已經行咗咁多次
而家再遊行
好多人唔會再出

除非有新目標
而且一定要由遊行先做到的

Woo , 好撚多黑警留言，
Hi ～ 黑警 屌你老母， 死左老豆老母未呀
歡迎你地冚家剷呀

屌你老母臭閪成個po都係放負，實事乜撚都唔做
呢樣送頭果樣送頭，唔該縮撚返去你老母個閪度唔好出來獻世最安全

你唔敢出來行，起碼幫拖下打CCTVB戰線

起碼幫手打下twitter戰線

起碼幫手打下reddit戰線

求其搵下大把嘢做，成班loser只係識係度放負，抵你地成世做loser只可以賺嗰一蚊半毫上來帶風向

平時閒日weekend都係呢個數啦
分分鐘喺現場嘅人都唔知有活動

屌你老母臭閪成個po都係放負，實事乜撚都唔做
呢樣送頭果樣送頭，唔該縮撚返去你老母個閪度唔好出來獻世最安全

你唔敢出來行，起碼幫拖下打CCTVB戰線

起碼幫手打下twitter戰線

起碼幫手打下reddit戰線

求其搵下大把嘢做，成班loser只係識係度放負，抵你地成世做loser只可以賺嗰一蚊半毫上來帶風向

拉

Condom仔

出去行下街就一定
平時禮拜日放假都會出街啦
唔通好似啲毒撚咁匿埋係屋企

你自己細膽，唔出聲無人會話你啞架
大把實事可以做咁撚得閒上來放負？
呢樣送頭果樣送頭，唔該縮撚返去你老母個閪度唔好出來獻世最安全

你唔敢出來行，起碼幫拖下打CCTVB戰線

起碼幫手打下twitter戰線

起碼幫手打下reddit戰線

求其搵下大把嘢做，成班loser只係識係度放負，抵你地成世做loser只可以賺嗰一蚊半毫上來帶風向

拉

係呀 完咗㗎啦 而家既運動係爭取緊自由民主呀嘛

笑死

拉

呢d位咪靠文宣推返個波俾班死皇軍囉
成班垃圾呢樣condom嗰樣送頭，好得閒上來放負？（唔係講你）

你唔敢出來行，起碼幫拖下打CCTVB戰線

起碼幫手打下twitter戰線

起碼幫手打下reddit戰線

拉

怨婦大行其道你望吓上面就知

難得有個行動post 推下
其他俾PR 公司拉晒落去啦
出過幾個 多人覆 都逃唔過專業洗版
會特登出啲Juicy topic 引人推

500都偷笑啦

善用不推文

你唔敢出來行，起碼幫拖下打CCTVB戰線

起碼幫手打下twitter戰線

起碼幫手打下reddit戰線

求其搵下大把嘢做

拉

有2萬都偷笑啦

除非本土派素人肯宣傳加帶頭

事實咪你国家日日俾人凌遲緊
岩岩連歐洲都轉軑陪美帝反你

應該得lunch哥一個

咁多五毛嘅

個個都係路人

唔樂觀

你話9月6係有炮出去打柒d黑警就話姐 又遊行嗌口號行完星期一繼續返工

不合法 呀屌 咪撚搞我
要返工呀 屌 不了
出去送頭 不了
condom 不了
連登吹雞大會 水9手足 不了
比人拉左後果自負 慘慘豬 不了

食黃店好西 打卡 推post 打飛機 ok
有得吃有得睡
還比大陸多了一個打飛機就得了

你自己睇下連登幾多人大難臨頭各自飛講移民，比人告果啲前線手足就做撚晒condom係入面受緊，睇見咁樣仲邊有人會咁傻仔上街？你依家上連登屌人就叻，好心咪撚咁自私啦

入嚟睇吓，都真係幾多PR做嘢
出面經濟咁差佢地唯有靠呢啲搵食

連登一向最多人，個個上帝視覺

綠魔會守住熱門地鐵出口，估到，到時唔比人出街買野咩

即刻幾多人

係
運動已完

難聽d講 多送幾個頭對成件都唔會有幫助 我寧願留多幾個人去做多文宣 twitter 咁唔係仲好咩 再留戀街頭抗爭（已經發過無數次夢）都無意思 黑警一世都係黑警 唔會一時三刻會變白警 同依個政權鬥就係鬥長命啦

果班浪漫撚勸唔聽㗎喇，等佢地96認清真係冇人會出可能仲有效

拿拿全部都係路人

搞果個都唔知係咪鬼黎

都估到咩發展 通常1點幾見到好多狗 就會係channel話轉場唔知去邊

會去街買野！

冇架啦 有人行都偷笑啦
到時又係班狗仲多過人
啲人不嬲都話要人多先有用
人少仲要黑衫未到場
係油尖旺已ss 同拉左啦

利申：我就藍絲黎愛國愛黨 去現場見證暴徒比狗拉

一來抗爭已經進入左新階段，二來上年我都仲覺得香港人好熱血齊上齊落不割蓆，點知今年個個已經講緊移民比人拉左既就做晒condom, 正常人都心淡啦仲想水人出去代你衝啲人真係好撚自私，我就比人拉過兩次，托賴兩次都成功踢保無比人charge,我唔撚會再去街頭抗爭依班撚樣free ride

有咩用
有100萬之後又點
根本就決定左唔會返轉頭
盲嘅都知而家香港問題唔會係你幾百萬人可以改變
只有中國唔掂先有可能
除非你哋幾百萬人好撚勇猛
真係好團結
連成個警察部門都係黃咁就話

探溫度果d機係人臉識辨黎
去遊行既諗清楚

因為疫情
大家都唔知香港已經默默裝左咁多監控

有炮都冇用喇，打贏黑警，出老解咪又係收皮，除非真港台美一齊打支那先有用。 人地為乜要幫你打？出口就話姐，除非南海唔中美軍，如果唔係可能真打
仲有，真打咪又係一齊走佬，你去參戰咩？

宣傳真係唔夠
Btw無用撚放負撚可以收一收皮先

講真，我覺得分分鐘喺北京玩街頭仲好過喺香港搞

唔好再呃自己啦96遊行講咗超過一個月啦

和你lunch都係得番1個人
你話有冇100人會去遊行

應該得一個人

成班free rider見到有得走就即刻走
仲好意思講咩外國戰線 你係香港都唔抗爭啦
爦炒派就係要拉撚埋你地班死港豬一齊死呀

又唔會，北京你會直接被消失或者好似俄佬俾人打毒針暗殺 香港人咁撚有錢點會同你傻，齊齊搵錢，移民好過喇，或者買地起香港city 好似China Town果d咁

講真無不反我真係唔會出
會出既手足小心

講左一個月=宣傳夠？
我同人係屋企討論左屌林鄭個閪討論左一年又夠唔夠宣傳呀

屌，熱門一個9月6號po都冇

即係啲人根本冇興趣

話咩去到外國會打國際線
去到咁撚多野玩 邊個同你打

講咗咁耐，啲人係想去根本就自動自覺一傳十十傳百

推唔郁咪即係證明冇乜人想去

算吧啦都係

冇能力移民先要出

你最中肯
當日公安一早佈防
邊有咁多人夠膽出

人地攬炒巴講既攬炒就浴火重生，你班契弟就攬炒完大難臨頭各自飛

比班浪漫撚趕走哂啦一話唔同意繼續街頭抗爭，就話人係pr公司五毛港豬順民

幾球拎走咁睇得起自己呀
你地係有能力走既一早走撚左啦 洗撚等到bno平權先走到呀
你地過到去咪又係幫人打死一世工 大種乞衣

唔係未識，係唔想醒姐

真呀，攬炒唔到共狗都要拉住班free rider一齊死

少咗好多和理非
始終又病毒又國安法又限聚令

頭先碌咗下立場報狗關於９６遊行嘅報道，基本上冇乜人話去，反而大多係屌狗呃ＯＴ

2000

你去外國又點爦炒點抗爭呀 死港豬

叫到未而家美軍駐守流浮山？

咁你又講得啱

50都冇啦仲5000

好老實，我一開頭係好支持街頭抗爭，因為make noise有畫面，比外國出師有名加上果陣支那，港共未有咁癲

但自從1118，我已經覺得街頭戰線已經玩完，再者外國已經槍打出頭鳥，人地唔會因為你出嚟而幫你，亦唔會因為你唔出而放棄你呢個情況下街頭抗爭唯一作用都冇埋，咁點解仲要堅持

等佢地好似有意義過等你地出嚟set rb

依家遊行其實已經唔係抗爭
而係用黎聚人

好似波蘭反蘇聯咁
民間集體熄燈對蘇聯有咩影響呢？
冇
有冇用呢
有

佢地要叫果隻160磅雪糕妹妹上門啩，果班人成日推果個ＰＯＳＴ又求圖，咁重口味好難明

你唔明
波蘭參與集體熄燈嘅人 就即係今日香港仍然堅持上街嘅人

你今日係度討論利害得失 決定留係屋企
你喺波蘭一樣唔會反抗

假期留係屋企做毒撚?

做free rider仲要理直氣壯一係認自己藍屍咪光明正大囉

理大之後已經知街頭勇武抗爭唔值得

好熱,不了,我係屋企涼冷氣好過🤗

你都傻
你以為集體熄燈冇成本

佢咪一樣搵d秘密警察喺條街到望上去
邊個家庭無啦啦熄燈就記低
列入去potential反賊名單

蘇共搞白色恐怖高手嚟
你以為港共咩

Exactly可惜啲浪漫撚仲唔心死

20幻，笑能死

其實都啱

算數 唔講
你要喺屋企嘆冷氣就嘆喇
大家個心過得去就得

講到出嚟set下rb就好有用咁

唔浪漫=pr公司五毛港豬恐懼撚

同意

佢唔會比你聚到人

我都覺得遠水不能救近火
外國唔係去到打仗/冷戰階段根本救唔到香港

但你都不得不承認香港街頭抗爭火候唔夠
上年班狗咁鬆都得咁少人勇武
依家收得咁緊更加唔使指望班友會進化
咁倒不如坐係屋企留副有用之軀
唔使格硬做啲送頭嘢嚟保持抗爭熱度
依啲唔係放負, 係現實

屌你啦, free rider都唔屌得？話自己黃但係由得出面既人衝自己就坐享其成等移民都唔撚屌得？訓撚醒未呀你

覺得考慮嘅嘢已經唔係人多人少嘅關係

咁樂觀

五毛圍爐po

又講唔岩聽嘅說話

[推上國際]今日遊行完番屋企或者冇出去嘅人同我瘋狂Retweet

推咗先
先唔好過份想像人數

重啟有10數廿萬人絕對ok

一早block柒左條五毛
自己睇路

又捉鬼？
BLOCKED

白宮聯署10萬都搞成個幾兩星期
唔洗出面都搞咁耐
仲講咩出街

咁難得終於晚市到10點
緊係去報復性食野
仲上咩街

“今日絕對唔係送頭！”
“已夠子彈俾外國，屋企張床要人！”

有絲打比狗拉左
live緊

學 民主黨 做個民調先再決定出唔出

公投先再決定啦

唔好再呃自己，看清楚現實反而對自己有利，確實上街抗爭既潮流已經過咗去

無不反邊有可能20萬

有二千當你贏

咪出聲啦，P牌冇人權㗎

有不反都唔會有20萬啦講真

冇人講

咩遊行都好... 淨係得連登講無用架...

現實就係你睇泛民嗰班狗賊 為咗 個議席 做得仲核突過共產黨 根本就已經畀佢哋搞到民氣散曬

你真係樂觀

200當你贏

根本行唔到，一集結已經被狗咬

仲有
3:00pm ：屌哂你地老母！出面咁多人你班登仔仲叫人唔好出
唔想放負，次次都落力，次次都係咁樣輪迴，事實係明顯年頭開始街頭抗爭已經剩返好少人

開呢類post既人一定會Cap 埋張 蘋果/ 立場既fb live

推推佢

因為香港人係好現實主義人人都意識到遊行高風險得嚟冇用點會同你堅持

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻
⡿⠟⠋⠁⠄⠄⠄⢸⣿⣿⡯⢓⣴⣾⣿⣿⡟⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄

佢投咗啦，唔過門檻都照去

對於一個唔理民意嘅政府
遊行除咗集人氣 根本無用
預咗比人屌

屌唔好遊行住先得唔得
上次就係遊完之後就爆

係仲要冇計劃冇後備方案有嘅，叫人彩虹進場黑衫行動彩虹離場囉講到好似好易咁

我講出嚟然後tg班傻9係咁屌我算啦勸又勸過，佢地要去送，愛莫能助

可能有5000狗隻

最激情既時後過左，而家郁的都被告重罪，加上有 bno 個的「退路」，肯出黎「同你博」既點都會少左

我諗5個人都無

點解係浪漫撚

浪漫主義

吓，完左喇，無人通知喎

根本唔會黎

推呀

街頭軍嚟咗仲衰過唔嚟

好撚戇鳩
明明主流民意都覺得制街道抗爭唔work但又要搞遊行話嚟振奮士氣
到時少人出又要話已經輸咗準備移民 啲士氣真係返哂嚟

仆街！
而家唔係反送中呀！
敵人嘅名目已經改左喇！

無問題
你都可以照你覺得ok既方法去組織小組實行
如果大家有住同一個目標嘅話
就算想法唔同
我都唔會當你地係敵人再冷嘲熱諷

搞咁多嘢最後冇人出，真係咩士氣都比你搞到冇哂

最難係點樣開始起步。

2萬都無啦仲想20....

200都未必有…

講唔夠兩句就發爛咋，come on 比少少志氣得唔得？咁樣無糧出架

自從有bno ，我就話， 場運動完左， 係時間發完夢，落牀睇下現實世界

你話點咪點

念力抗共同我唱一千次願榮光歸香港

死五毛
分化完未

是但啦，最後都係記者多過人

藍絲仲叫緊依場運動做反送中
你地幾時先肯認自己係少數派
如果冇班黑警撐腰你地賤過地底泥

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

仲遊行，留番d力 retweet下好過

應該得2000左右

的確

唔好呃人呃自己啦，唔計路人，500都無

1118唔夠人多嗎

有幾多人，今日真係睇popo 唔關人事

屌真係唔理你係咪遊行定咩啦

但我真心希望嗰日可以重現撐蘋果着黑衫嗰日

我估計200人出席，原因係99.9%人已經畀國安法嚇到瀨咗屎， 只會躲在網絡叫會。(本人已通地係)

哩個似

我諗到時應該係同警力1比1
咩20萬人你諗多咗啦 可能多幾隻嘅 喺隔離拍緊片

tmr
10:00 am :今日一定要出去！！唔出冇機會！！
2:00 pm:香港已死，想移民
4:00 pm ： 香港已死，想移民
6:00 pm ： 香港已死，想移民
8:00 pm ： 香港已死，想移民

其實對上一次九龍區已經係做到彩虹行
點解今次要變返黑衫

100比1
但都係唔夠打
因為20萬人都唔夠衝向1個警

帶左風向

有冇直播link

有咩好笑?
多人少人大家都為咗共同目標啦
你認為再去遊行係on9係冇人會再去再支持唔代表其他人都係咁諗
咁自私係電腦面前回鋪恥笑人不如你學識下點尊重人啦 臭西

所以咪笑樓主

連登仔聽日會話上Twitter retweet、簽下袁爸d聯署仲有用

睇直播都廢時，悶過南華對快譯通

悶撚到
平時時事台日撚日係到推推推俾正評班友去晒邊

得蘋果叫做有開

cctoy班小朋友點會出你第一日想連登？